依家中國會充公口罩 有冇諗過回收d二手口罩再加料運上

是但寄上去一個世方
之後d公安截獲充公個陣仲會以為執到寶咁拎去用

Good idea

賣上去都得喇咁

Yes
寄上去

賤格

不過我鐘意

平時D藍絲都仲成日送二手野去狗屋。

浸幾日尿曬乾再寄上去

用完再捐上去

啦我唔知你地諗緊d咩
我既加料係指用100%水溫消毒再放幾張人民幣落去

我喜歡你的思路

唔洗咁複雜
奶多幾下佢靜電層入左水再乾番就GG

都好喎，反正佢地都唔介意

反攻大陸

由今日起用過既口罩會儲返入盒

諗起D公安為左D咁既口罩爭餐死就好開心

屌好仆街
200蚊買盒口罩
你用完250賣俾水貨佬走上去
你真仆街

有人落手嘅話 我即刻捐番十打八打口罩
希望有連登仔可以付諸實行